支那12月以美元计价的进口创2016年7月以来最大降幅，支那12月以美元计价的出口创2016年12月以来最大降幅

進出口皆減少，將刺激內部衰求，支那或成最大贏家

內需強勁
轉型成功

中国已經贏左

之前好多人話食埋聖誕，新年

等看班工人新年後 間廠吉哂